[殺狗會]我們的賭博日記19🚬

❤️

#2

？？？？？？？？？？？？？？

唔小心1001

比kaki早一秒搶

幾時先唔再落雨牙,好想打球

郁左水,巧京京....

我都想

一齊嬴錢好嗎

2.5大？

巧

一起打吧..

請大家一定唔好學我
我而家飲凍野都痛到想死
琴日睇牙醫比佢拎D風吹一吹 痛到野都唔想食

一條飛黎，佢同我講係入面簡兩注買

抵啦

屌你老母見親d角就嬲 場場都細

成日飲可樂 抵死

不少人誤以為智慧齒「唔痛唔洗剝」，但其實冠周炎及初期蛀牙均沒有痛楚不適，令病人誤以為智慧齒仍很健康，到蛀牙蔓延至牙髓，感到劇痛經已太遲；也有人以為自己沒有長智慧齒，其實只是藏在牙肉之內，牙醫通常會預期智慧齒長出後的情況作評估，如日後長出後可能影響前面臼牙，就算智慧齒未完全長成，也會建議病人剝除，減低併發症及神經線受到影響風險，病人年齡較輕，傷口癒合情況也較快速。

系

Lm

慶幸自己d智慧齒全部都夠位生同埋無蛀牙，成十幾年無睇過牙醫touchwood

等你即場了

屌 miss撚左10.5s 針

有即場

一開波升返

屌,我D智慧齒生到好ON9
下面一隻出左小小,出唔哂
上面一隻出左一半,一隻生唔齊(唔知洗唔洗蚊)

有即場啵ching

我都以為無蛀架 食雪糕食到好痛以為牙齒敏感 原來係蛀牙

頭先果場都係

ttg

2

係

唔係趺左咩

9.5s落得好快

掃5掃埋9.5S好

我d大牙連埋智慧齒算係生得幾靚，齊漆漆咁

1.93

我D牙=亂78JOE

我有買

早晚要刷牙同埋要撩牙，刷完牙唔好食野

眼殘睇左9.5

牙齒ed無計，不過可以cool牙攪返掂，但細個時攪最好

我D牙都好齊 咁大個都未蛀過居然

依加咪蛀左囉

一蛀再蛀

提多次，早晚要刷牙，食完野飲完野隔一陣飲杯水，臨訓前要撩牙，刷完牙唔好食野

簡單幾個步驟，每日佔時間好少，咁就可以保護牙齒

不過...我有敏感牙齒-.-

你5系反朱蛇嘅咩==

我都有...可以點搞?

已經用緊舒適達

有無早晚刷牙撩牙先？無做蛀牙會大好多

1C

邊有反-.-
上次講旅行，我都無寸過佢但比成班圍我寸佢語文廢先還拖，冤枉到-.-

有人玩勁舞團勁過朱古力 我咩都得

我無攪過，無從入手
其實唔將d凍野掂落牙肉同牙果個位，就唔會乸

叉電啦

邊隻勁舞

想挑戰

唔要亞特蘭大？

+1 但邊隻

葡萄牙 意大利大 cashed

2c了

玩咩MODE都得 台服勁舞團等

屌 真係cls

有無手足有玩手機apps街頭籃球

電腦就不了

小妹當年課金買衫
好on9

剩係個keyboard都輸你九條街

我都有.....港服汁左粒 變左去台服玩左陣

佢可以100% 0miss 真係cls

手機有架咩

3c 請冰封

冰封

想要德盤是否不智？

小妹都duc 當年
嘩屌都好多年前

有呀 玩厭左tim

有
但好柒on9

死老野

港版on9 大陸野扮正版
台版ok好玩

小妹勁舞神

無人想知

4C

4c

唔好講咁多快D單黎玩

真心佩服。。。

redQ ho ball

點解仲要綠色-.-

小妹得部mba
玩不到

100% 0miss即係點 咩歌咩mode

same 得mbp

戀愛ing

10.5s jumped

冇晒台灣歌啦

小妹無能 會miss

RedQ🍊🍊🍊

JM9

大帝琴日有無爆到頭

你同佢玩下 佢話好難但0miss

有 塞主盤同細波

而家玩緊MSTAR炸

新西蘭對西波不停刷角

好撚on9

勁舞團仲難玩？

討厭

冰封plz

冇windows機 以前玩開beat up

5C

9.5s想針....

屌你刷夠未

半5全5啦

你老味咁廢就咪撚刷c

新西蘭變撚左山雞？
澳假山雞刷角隊

應該半5

記得以前好多好聽韓國歌

全5

多過5爆頭ok?

下一角球 紐西蘭

80Y

入未
ttg2

無人同我玩勁舞團咩2C

咪有人同你玩緊囉

點同你玩 你外掛咁

@@?

跟左大帝10.5S 9.5S

墨閪堆副選 係咁送c

德撚個大波得 1.54 點買得落

唔算勁啦 我小學已經有玩先會咁

拎黎過關

跟住有邊幾場大波有信心

閪床又係得 1.59, 狗會

未度球打完機再睇

墨西哥(中) 0-1 紐西蘭

0:1new

扺死啦墨閪..睇唔起人出副選

入左就唔好刷啦

入完咪撚刷牙呀

下場佢打和/輸 俄佬出局就笑9佢

乖乖地搓下波算喇

墨西廢到

大半副選黎, 個教練

好戲在後頭
[black]紐西蘭入完,到墨西哥刷角追和[/black]

臭閪撚1:0唔好再刷ok?

請你地唔好再刷角...

開左勁舞團有無人玩

電話版先玩

未玩過

德U21馬上開大

今日冇乜運 唔敢買個d就開 買左個d就唔開

岩岩無跟咩果場?

墨西d 副選好廢

半5，仲要頂45分鐘

0:1 5c ht

練心團

墨西班波真係差

唔補飛了,買左就相信大帝
訓先 8ALL

ok

勁舞團係比狗玩 點樣玩呀

冇

副選，唔尊重對手

2.5s@2

抵佢地比人屌打

半5全...

有無水跟跟

7

8-9差唔多

笑4

岩岩睇左場 有場幾有信心

大大力跟

咁信我?

睇中左幾場 但有一場 唔錯 我一陣4場串起佢先

呢鋪me撐u

高隆大波?

Cup到一齊笑返佢

大小球3降2/2.5 低水 擺明引大
1-1 已經max

2.5/3

我無買

墨西禁屌 100%ng

返到屋企未？

1:1墨

轉身射個世界波

話左 不過咁低水廢事買

6c

冰角pls

冰撚實d角 理得你地入幾多球

今場我都撐你 似21

同意

你地入波啦
咪刷角球啦

兩隊西波係度刷刷刷

屌停啦

有西字既波都特別西，仲要兩隊都有西

你老味咁快7c

墨西哥咁快冇力入多粒 ？

8C

冰封

練心!!!!

9.5s

10.5S平安鐘

9

仆街 咁次大獲

今

想補9.5都冇喇

屌 又要入錢

墨2:1

Cupped

今日一野俾返哂d錢馬會

Binc

領先左就咪撚刷角啦

話左你啦樓g

力頂20分鐘

樓豬

same&大注 希望唔好累左你啦

善妹

冰封角同球

樓豬潛水

dllm 我就買左9.5s 一係你就即爆 咪撚同我補時先爆

樓主會嬲4我
聲明：我無參與binc

隔黎場德國咁靜

10.5s平安鐘

扮曬野

10

10C 仆街了-.-

我完全無睇到格黎果場

屌 平安鐘x1000000000000

訓

第二口收皮-.-？

9.5s皮已收

唔好爆 我仲要嬴錢蚊牙

求下你

爆左

得返$3.7

屌

屌買左300蚊架

訓得，第二口就收左皮

爆埋

又無錢蚊牙

屌，刷你老母

All in了 馬會cashed

唔好絕殺呀拿

墨西哥仲攻乜鳩

4點有無水

最後4分鐘
11.5s 無第四球

後面同路

我德goal

補緊d牌 可惜馬會冇牌玩

爆晒 jump

11.5s都爆埋 針

屌-.-
又一角超人，次次玩角細爆角後就停

原來突一角

2:1 12c完

爆哂9.5 10.5 11.5既s真係多謝哂
今日仲輸緊3舊

跟左小小 thanks

10.5s 11.5s

12.5s好似得1.4幾水
馬會又贏

今天豬左五十蚊

更正 係2舊 好彩大注左無第四球

西乙無第二球？

德goal

Ok頂咗

你個肺
嘿

😂😂😂

德入多球

比我過埋條2x1

似主tim

ger 3:0

都係玩番大波算, 角球練心好難玩...

仲有冇大波

勁

有 但唔敢講 驚累輸你地

照出, 買完瞓

我出一條算 我睇岩4場

輸左唔好Jer我

巴甲最難估, 睇大開細, 睇細全部nba

4點場甲又nba 半場開大, 好難估

我廢時講曬出黎 我輸我咩唔起

因為果場有信心小小 所以出依場 聽日對答案

小注條4*1 try

我真係驚累輸人

我不了 我直接買左 祝贏

起身對答案, 半注串 4*1算

無第二cashed 今日fatfat了

山度士足球學校

訓唔著

want4

Same road 了

大家早

早

垃圾基達飛
去死

山度士

美職 客隊？

諗緊大好唔好

我睇最多3球🤔

但我廢

競賽會1:0

客盤了

小保加大-1

第二口客-1

小注牛刀

對左

正 半大只需1分鐘

競賽會可以試下入多兩球

定喇

19買左阿特？

買唔切盤，直插客勝

華斯goal

競賽會射12球入一球咁渣架

樓主睇岩邊場盤

走地？

冇呀

阿特1-0

nice

華c高有冇同路

永久支持保地花糕

走盤ok?

小保加快入多球

1:1了

1:1

保地花糕！

Dc 入還入咪刷c

返工又係痾屎時間

保地半大全大

20幾射入得一粒，又係一比0

真係垃圾黎

小保加大

得半隻盤

Goal

山度士頂實

2.5s

過關要左山度士盤
不過照頂實
冰封入波

試下靜ok?

盤就唔駛頂食撚滑啦

3x4 $100 有無好介紹

留名

1-0伐木

我冇買盤 如果反cup到3-2我派俾你又點話

伐木者0:1
反cup

終極黑閪成日斷尾關

屌你老母斬木佬

斬木佬被㩒屌？

斬木
樓主出嚟叫波未

原本斬木佬作客5連敗

我地成日同路

砍木快追和

彭美拉斯速度入球

早晨

華c高入未

彭美拉斯聖保羅速度入球

跟唔到盧

照屌球St paul

Lo b 仲衰過詠巴 45分出

砍木佬快cup

點可以將盧神同詠仔比

盧開返channel未

反cup plz

斬木佬1:1

呀特ng
入lift先

斬木佬快cup

又黎

開返

出lift 對面無入

聖保羅反反cup

入左-.-

笑撚死

好邪

佢第三次了

屌你老母 cup喇 亞特

屌 串2場美國主盤算數

大家以後識買啦

行樓梯啦你

有矛人買左阿特難大嘅角

想入7.5

好sad呀屌

💔💔😂

阿特ng crashed

想追多次呀特ng

總統goal

一買角就停 好邪 戒賭了

總統冰c

銀河9.5

堅好笑
準到

銀河有即場角變左冇
Dllm狗會

搞錯！

屌你咩急流

1c

斬木cup啦

2 2斬木！

急流CUP啦

仆街本身諗住睇阿特開咩先買
點知
唔好開到呀diu

我個心穿左個窿

聖保羅cup啦 速度

阿特蘭大聯

7c

9.5s冰封

呀特ng 今次入另一部lift

8c

你是唔是升降g維修員？

河床賤種狗

唔是啦

9c

2c

伐木入波喇屌你老母

補3分鐘

入波呀 阿特

支持

總統2：1 9c ft

哈哈哈 總統盤大大力gel爆你

DC 2:1 9c ft

又差1c 停左半粒鐘

冇曬錢lu jump

馬會中場又贏

同路gel！

好彩都有9c，未訓醒，以為木佬

屌你斬木

3:2

下個月見

點啊 急流 CUP未?

斬木佬屌你咩 快追和反cup呀

早晨9兩

銀行咪停角pls

斬木反cup啦

放手 放開所有

Ifc的士8折

我

Join

明尼蘇達rc

3c

紅牌都NBA

明尼紅咗對家有冇得cup

斬木都紅埋

Rc都NBA

斬木佬對家紅左啦 仲唔快啲入佢老母

早阿 有無買

rc都有得NBA

盤路下盤不敗 但和機會高過主勝

John
女又溝唔到 波又cup唔到
人生冇2c

急流射咁多球 搵一球入啦

Six ball

好彩總統高水cover翻on9斬木佬

想買急流反cup😳

我想佢反cup

買左2比1

呢幾日同盤路都有好幾場 全部博高水走撚曬盤

卡卡朋友轉盤未

9117 22-06-2017
02:14 過關 讓球
3X1 星期三 19 特內里費 (主) 對 基達菲 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.04
星期三 22 競賽會 (主) 對 高隆 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.98
星期三 25 華盛頓聯隊 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
客 [0] @ 1.86 $1000

$1,000.00

馬會CASHED

無呀，一睇post已經過左

Sorry樓主 跟咗就出事

你留意到既野同我一樣
經過肯殺斯後 就直屌左拉老師和

急流goal
入唔切

急流cup 佢！

聖保羅反cup佢老母

富明同性保羅入波啦

斬木cup佢老母

斬木佬jump

下盤補+1好似穩陣啲
大不了贏少啲

3:1 3:2各$20

停哂角 針了

斬木cup派100

彭美拉C 呢D賤種隊又嬴一球到尾

9117 22-06-2017
02:14 過關 讓球
3X1 星期三 19 特內里費 (主) 對 基達菲 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.04
星期三 22 競賽會 (主) 對 高隆 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.98
星期三 25 華盛頓聯隊 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
客 [0] @ 1.86 $1000

$1,000.00

9123 22-06-2017
07:59 過關
3X1
讓球
讓球主客和
讓球
星期三 26 保地花高 (主) 對 華斯高 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.74
星期三 27 彭美拉斯 (主) 對 戈亞尼恩斯 (客)
主 [-1] @ 1.74
星期三 34 西雅圖海灣者 (主) 對 奧蘭多城 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.65 $1000

$1,000.00

想哭了

3:3

聖保羅速度入球

都未斷

斷晒了

西雅圖半一咁少？

第二關係歐盤

彭美垃圾隊

十半go?跟你推

1.71初WO

床1:0

第8讓第4 半一 白痴
狗都識買下盤啦
奧蘭多

各位早
柴畸岳CASHED

THIS IS 美職

屌 上一場無啦啦最後爆角 呢場就唔爆了

頭先伐木客場連敗開平手升盤平半仲有飛落...又輸撚埋...

樓G幾時開始推上20k

出面全一球馬會仲有半一咁旬

贏硬兩球 唔想輸咁多錢咪唔轉盤

聖保羅

做咩唔直情唔開盤

唔入波又唔刷角 不如唔好踢

大帝在？

推落火坑

求ky番黎帶領

加油呀反cup狗會

想留番啲錢同謝b去玩算

Kayan唔上水既

我一迷返盧 今日又冇飯食

佢煮緊飯

銀河goal

mama 唔要我地了

3663 讓球 讓球 星期三 34 西雅圖海灣者 (主) 對 奧蘭多城 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.72 $1230

PLS中

帶埋我😔

ON9 急流 4左佢算拉

係人都知美職不嬲主場一定贏
我屌你老母急流 唔好踢美職算啦

好..去打邊爐

Paul入啦

Mola molq

2:1 呀我買，唔係1:2呀你老母

食撚屎啦聖保羅屌你老母!

John

哈哈哈哈 銀河12M
我屌你老母臭閪急流無撚用

串咗銀河3.5 同聖保羅

銀河再....goal

休息一排 心理唔平衡了

第5球無入球算了

Ok

西灣個場又係無即場角

急流
仲可以cup既

不了 依隊垃圾可以blacklist

琴日羊2豬2 4x5贏左百幾蚊

朱蛇又贏

派一百比我好嗎

我又想john 想服侍善妹

今個月贏3000算喇
投晒降

一舊水都搶
介未有錢蚊牙

拿 依d就真係要派啦

朱蛇.3.

睇黎今朝d波害死好多手足

kaki馬后

利申唔係蛇 但係到底邊個咁叫我先

我都唔知😂
可能公認!!

狗會一直在正數我 心好撚痛呀

你好似汁仲多

不了 點解唔叫師傅做M巴蛇

上個月，今個月負緊1k

唔通覺得你青出於藍

hi

mon po dog

唔買條3x1就中

皇天擊殺我

啱啱返到公司

師傅蛇

痴線朱蛇又贏錢

朱蛇係尾機架啦

朱蛇

朱蛇是咪唔識輸錢 好似無聽過輸

都話公認朱蛇

依家佢玩哂，收到風佢琴晚斬咗馬會300k，我就輸哂

乖巧蛇

btw 4x5唔係要中三關先收錢咩🤔🤔🤔

迷盧黨係唔係得我一個輸錢

蛇你老母呀最憎蛇 好恐怖

天水圍條臭河比你地抽到乾曬
我潛水訓多陣算

我了

貢惡😔😔😔

朱蛇好勁佢有無派比師父

丐幫兄弟

🐖

尋日先話豬左7k8咁快上番300k 開始懷疑間雪糕舖係朱蛇自己打本開

可唔可以唔好咁叫我
叫番肥朱好唔好

對住你唔洗客氣

肥豬

假輸，好快羊返

馬會開特例比朱蛇

對稱到

。。。。
我有贏到7k8我實派錢

佢邊有cfu 佢自學仲要中哂，我到日3輸3佢5中5

我同謝b豬到訓街
各大蛇知唔知邊到有鼻寒中心開放

我琴日迷 今日冇飯食

好球

根本係，如果唔係點會話得閒請人食雪糕

請你食唔好嬲

抵撚死善狗蛇

朱蛇買波膽加一關讓球
讓球果個輸半
波膽中2場 咪收蚊囉

叫佢幫你起機

唔係阿 師傅教架全部都
同埋我邊有贏錢

三點幾咁勤力.....

朱蛇有幾間屋 問佢借

樓主講還講唔好貼相

急流cup未

燒俾我

你要不要餅乾？

關你春事牙死人妖

岩岩想貼😏😏😏😂😂😂😂😂

無了 輸咗1k 無心機玩了

5555555555

m大佬

@乖巧
管下你隻犬喇 又吠喇

我6點幾先訓

同佢唔熟 sor

師傅請不要消失希望
利申輸錢輸到就黎唔賭

朱蛇又贏7788了 嘿

西灣1:0

好球掌加其

朱蛇贏300k仲話輸

系 搞笑過你

8k

贏到300k仲賣雪糕咩
我真係無贏錢

享受生活

同我玩

真•潛水訓教
唔好binc我

急流1:3 ft
依隊可以blacklist了

Siu4

朱蛇日薪8 K 痴L線

風流工搵D寄託姐

13連善神勁d定朱蛇勁d

朱蛇啦 無得鬥=.=
善狗買得果幾百
朱蛇皮皮聲車落D重心度

13連敗我就最勁😗

聽聞流浮琴日3x1$200全炒果條
暗飛10000

好想起機，，全南天龍全隊短j種正仆街

su牙喇 反手暗飛

唔好咁啦 買左下盤

3654 22-06-2017
02:06 讓球 星期三 22 競賽會 (主) 對 高隆 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.98 $1500

$1,500.00 $2,235.00
3655 22-06-2017
02:06 讓球 星期三 31 帕拉尼恩斯 (主) 對 聖保羅 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.81 $1000

$1,000.00
3656 22-06-2017
02:06 讓球 星期三 33 科羅拉多急流 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.69 $1000

$1,000.00

已經飛到剩係買3場 都要炒2場

希望今晚朱蛇帶領我地贏錢了

我都十蚊十蚊咁買

頭先張飛$300

暗飛5萬

屌 我起左好耐機先有300炸

10蚊飛都爭住認。。。

朱蛇>>>13連善sir>>>>>>>>>all rubbish>>>>>lo9

lo9 5上榜啦

你估我世正同大帝

點解唔信我

佢地都冇你玩咁大啦=.=
你天天爆投注額

咁又係...佢地5位數多, 朱蛇6位數咁買

jm9

肥朱
唔使潛呀

如果半主有1.7我都會買既，得1.49點起機。

btw即場追下客。美職easy

建議盧蛇channel改名做朱蛇世界第一吸下人氣

又比料大家
2.5/3s 2.17

得1.66wow ky bb

我敢講呢一刻朱古力一定望住個電話暗笑爽緊

1.94喎

香香 我法國我講咩都會比人抽水

見到你依句就笑左

@朱古力

死肥仔機械人錫番

所以講少錯少啦
呢班人你永遠滿足唔到佢地

多謝

呢句真 。 小妹都唔出聲了 88

無追開 係咪要買對家

求朱蛇水

朱古力幾時整番個10連 想推😭

晏小小就深潛 今日放假行街街

新會然都識規矩

贏咗300k 今日射埋波，工都唔返

嘻 彈出彈入

師傅你 .......

然完大錢工都5能番

enjoy
唔好亂買野
留返錢整牙

新會員 岩岩開始賭呢條路

幾時再帶領我 ky mama

。。。。。
我平時買盤跟你地

奇拿我捉到你喇 checkmate

佢贏咗300k 怕哂，用哂今晚再推過

^^

系
長追喜欣即場大細對家可以上樓

我呢排冇度喇 冇心機買波 想盲跟🙈

係喎 蛀緊牙 唔食野都唔記得左佢痛

下個post不如叫朱蛇的賭博日記算😂😂😂😂😂

g持

蛀牙係咪對賭波有幫助

你個名d emoji好得意牙

屌你老母

一定有

東主有喜 休息一天

又買野

咪jer🐷非🌲大蛇
收到風日日中8x1

尊重啦

🙄🙄🙄

善狗的贏錢日記law

我都係跟人架

強而有力善b好嬲

又話和解

邊有人信你係跟人-,-

系，唔抽了

跟師傅蛇

似乎善狗想做炸兩🤔🤔🤔🤔

我放棄了

我邊度勁到識睇盤度球

5c

M狗仲死認係朱蛇c fu知不知醜，要不要臉

無錢 純粹放鬆下

又輪到你 是咪想逼4我

唔準Jer師傅

你屌我老母先

hi all

收嗲喇

出現了

唔是任屌架咩

hi撚晒野喇又

==

你成日Jer自己d迷盧第子 你對唔對得住佢地

當聽唔到啦😔😔😔

g錯了

你犬母就系 吾好認錯

朱蛇契家佬上線啦

我屌你妖母死人妖

但你日日收錢 跟邊個高手 等我又跟下！

係咪有5會..

@善傳千里

我都想日日收錢
點解我琴日輸果陣無人見到

我幫你討回公道阿

我地不打不相sick

剩係見到羊咋

貢惡

佢地話朱蛇唔會輸😂
總結正數咪得

😂😂😂😂怒羞成怒

岩牙

因為真係無輸過

以後長跟朱蛇

琴日馬同埋角都輸左

19eng 今晚串妹？ 如果唔落雨

無證據

朱古力比人圍住吹捧緊

輸到仆街喎

唔想自卑
想講你好撚靚仔又大隻

個樣幾自信幾囂屎

好似好大抽

馬我都輸 估唔到朱都輸

想含

痴線，完全相反😂
我又柒又潺

真心一問 redq靚仔d定詠靚仔d

跟足曬豬果d
琴日好黑仔 買咩馬都跑唔出

盧紅節

我柒頭黎，但詠係男神

9笑啵

棄！

伊布拉希莫維奇

😂😂😂😂😂

yes,要含嗎？

系 莊家59分轉水位 所以開我

佢又食煙又飲酒
小妹唔鐘意呢d

琴晚d角都想喊

依個真 隻男人腳

系 又講粗口

果場爆角 皇天擊殺我

好撚man

原來樓g真係男人黎

又jer

三揀一冷門個格都入唔到
要開格特別冷門比你

咪jer la
都話wtsapp grp圖

咪撚jer詠 我屌你老母

食煙飲酒講粗口

不嬲都話佢人妖黎😂

靜啦

喱到啲人是非不分 都廢事抗辯
btw 我堅女仔

死人妖

小妹遲日啲錄音上黎

買4注

食膠啦你

咪撚叫謝b 6音啦

香香自從迷盧之後糊撚塗左

收嗲啦

負評喇屌 仲講

下個post先

佢男人黎

点牙朱蛇

半6

迷盧的生活

上得大陸多 打咩簡體

大陸字 不了

正常應該半格都無😂😂😂😂

大陸g😳😳😳😳

check v7

上面大風牙 小心

1001

1002

驚14日見唔到樓豬

而家壬出942 搶乜鳩呀

645

1003

15日先岩

求即場水🤤

949

系 要自殺了

做乜咁惡對我 你以前都唔係咁

@朱蛇

快撚d死左佢啦

點解係15日

955

你jer左我3.5次今日

是你變了

我唔識賭錢

朱蛇2.5s？

sor i love u ebb

識贏錢咪得
是旦篤樣漏下水俾我地跟

你老母就漏水

Jer得好

樓豬係美女

放過我 唔好再jer我

我有家室

係自從知道你係人妖嗰日之後

好man

咪ff喇

屠兄識貨

goalllll

我俾成班麻甩佬蝦

其實除左小妹同肥朱 仲有邊個真係女user

轉紅字再講喇19

香香100%

=____=唔好聽流言

岩

輕鬆1001

西雅圖

柒左

經常架啦

又比人搶1001